其實今日都算凍咩？

我都仲係著件牙狗第三作客就算了，唔明成街人著到成隻傻咁做乜

叻嘞，叻嘞

著衫都比人屌
你係咪傻鳩左

樓主熱狗

牙達去左日本梗系吾凍啦

系

四眼

今日好凍咩？
我仲係花園淋緊花, 但我法國個親戚開緊暖爐

開緊工唔會覺得凍

湯姆